條女唔肯同我去機鋪，其他仔叫佢又肯去

如題

咁你想點

換個女朋友

帽嘅野 心照啦清

你搵其他女仔陪你去

死毒撚ff完自己有女友未，真人唔出街個d?

我揾嘅話佢又會嘈我